{
  "Name": "名称",
  "Description": "描述",
  "The name of the ZooKeeper service": "ZooKeeper 服务名称",
  "The description of the ZooKeeper service": "ZooKeeper 服务描述",
  "VxNet": "私有网络",
  "Choose a vxnet to join": "选择要加入的私有网络",
  "CPUs of each node": "每个节点的 CPU 数量",
  "Memory": "内存",
  "Memory of each node (in MiB)": "每个节点的内存数量（单位：MiB）",
  "Instance Class": "主机类型",
  "Participant Node": "ZooKeeper 节点",
  "Node Count": "节点数量",
  "Number of nodes": "要创建的节点数量",
  "Volume Size": "存储容量",
  "The volume size for each node": "每个节点的存储容量",
  "instance class": "实例类型",
  "The instance type for the cluster to run, such as high performance, high performance plus": "节点实例类型，比如性能型与超高性能型。",
  "notice_when_upgrade": "升级前请确保所有客户端都已经升级到 3.5.7 或以上版本，否则可能会出现 API 不兼容等原因而导致业务中断！",
  "err_code210": "当前无法获取待删除节点的角色，为避免主节点被删除，请稍候重试，并确保集群状态正常并且选中从节点进行删除（可以通过节点的“服务模式”监控项获取主从信息）",
  "err_code211": "当前选中的待删除节点可能包含主节点，为避免数据丢失，请选中从节点删除（可以通过节点的“服务模式”监控项获取主从信息）或等节点状态稳定后重试",
  "latency": "响应延迟时间",
  "throughput": "吞吐量",
  "connections": "连接数",
  "mode": "服务模式 (L：主节点，F：从节点)",
  "min": "最小响应延迟时间",
  "avg": "平均响应延迟时间",
  "max": "最大响应延迟时间",
  "received": "请求接收数",
  "sent": "发送响应数",
  "active": "活跃连接数",
  "outstanding": "待处理连接数",
  "client": "客户端",
  "A list of Four Letter Words commands that user wants to use": "允许用户使用的 4lw (4 字母命令)，请注意 mntr 监控命令永远开启，用来获取节点监控数据",
  "Setting this to true sets the TCP keepAlive flag on the sockets used by quorum members to perform elections": "在 socket 层面启用 TCP keepalive 来防止节点之间意外断开，详情可参见操作系统的 TCP keepalive 说明",
  "Admin Enabled?": "启用管理员用户？",
  "Enable admin user to administrate ZooKeeper cluster, ZNodes, and ACLs": "管理员用户可以对集群、ZNodes及其数据，以及权限控制 (ACL) 进行管理",
  "Admin Username": "管理员用户名",
  "The username of the admin user (ignore if disabled), can contain lowercase letters and digits, and must start with lowercase letters, with 4-12 characters in total": "管理员用户的用户名（不启用可忽略），可以由小写字母、数字、短横线（-）、下划线（_）组成，必须以字母开头，要求 4 到 12 位",
  "Admin Password": "管理员密码",
  "The password of the admin user (ignore if disabled), can contain uppercase & lowercase letters, digits, and the following 10 special characters !@#$%^&*() with 4-32 characters in total": "管理员用户的密码（不启用可忽略），可以由大小写字母、数字和特殊字符 !@#$%^&*() 组成，要求 4 到 32 位",
  "Enable AdminServer": "启用 AdminServer",
  "The AdminServer is an embedded Jetty server that provides an HTTP interface to the four letter word commands": "用户可以通过 AdminServer 提供的 HTTP 接口（http://ip:8080/commands）执行 4lw（4 字母命令）",
  "Enable Web Console": "启用文件查看控制台",
  "ZooKeeper logging files can be viewed from the web console": "用户可以通过此控制台（http://ip）查看、下载日志等文件",
  "Web Console Username": "文件查看用户名",
  "The username of the admin web console, can contain uppercase & lowercase letters, digits with 4-12 characters in total": "登录文件查看控制台的用户名（不启用可忽略），可以由小写字母、数字、短横线（-）、下划线（_）组成，必须以字母开头，要求 4 到 12 位",
  "Web Console Password": "文件查看密码",
  "The password of the admin web console, can contain uppercase & lowercase letters, digits, and the following 10 special characters !@#$%^&*() with 4-32 characters in total": "登录文件查看控制台的密码（不启用可忽略），可以由大小写字母、数字和特殊字符 !@#$%^&*() 组成，要求 4 到 32 位；默认为 admin，请及时修改",
  "Enable REST Gateway": "启用 REST 网关",
  "Whether enable REST gateway": "用户可以通过 REST 网关提供的 HTTP 接口访问 ZooKeeper 节点数据，详情可查阅官方仓库：https://github.com/apache/zookeeper/tree/release-3.4.14/zookeeper-contrib/zookeeper-contrib-rest",
  "The length of a single tick, which is the basic time unit used by ZooKeeper, as measured in milliseconds; it is used to regulate heartbeats, and timeouts; for example, the minimum session timeout will be two ticks": "ZooKeeper 最小时间单位 tick 的毫秒数，用来调整心跳和超时，比如 session 的最短超时时间为两个 tick",
  "Amount of time, in ticks (see tickTime), to allow followers to connect and sync to a leader; increase this value as needed, if the amount of data managed by ZooKeeper is large": "允许 follower 跟 leader 进行初始化连接和数据同步的最长时间，以 tick 为单位，如有需要可调大这个值，尤其是 ZooKeeper 管理的数据量很大的时候",
  "Amount of time, in ticks (see tickTime), to allow followers to sync with ZooKeeper; if followers fall too far behind a leader, they will be dropped": "允许 follower 同步数据的最长时间，以 tick 为单位，如果 follower 的数据太旧，此 follower 将被丢弃",
  "Limits the number of concurrent connections (at the socket level) that a single client, identified by IP address, may make to a single member of the ZooKeeper ensemble; this is used to prevent certain classes of DoS attacks, including file descriptor exhaustion; setting this to 0 entirely removes the limit on concurrent connections": "限制以 IP 地址标识的客户端与单个 ZooKeeper 节点的最大并发连接数，用来防止某些 DoS 攻击，包括 file descriptor exhaustion ，设为 0 表示不做限制",
  "When enabled, ZooKeeper auto purge feature retains the autopurge.snapRetainCount most recent snapshots and the corresponding transaction logs in the dataDir and dataLogDir respectively and deletes the rest": "当自动清除功能 (Auto Purge) 开启时，所要保留的最新快照和事务日志文件数，其余文件将被清除",
  "The time interval in hours for which the purge task has to be triggered; set to a positive integer (1 and above) to enable the auto purging": "自动清除功能的执行间隔，以小时为单位，0 表示不开启"
}
